雞翼食正面先定背面先

雞皮嗰邊正面
正面
背面

側面

下面

呢樣真，順便用口起埋骨

呀姐

仲要食細骨個邊先

拆骨先

食骨先

笑死，心諗做咩明明次次都唔係食正反面